Hkbn 上唔到連登!!

Hkbn 上唔到連登!!

有冇人試左, 我手機用屋企wufi 唔得, 轉4g 冇事
大家搵定platform

我公司都係，hkbn

用vpn

我電話用hkbn 4g上網
10月1前後開始已經唔係太上到連登

大家搵定後路

SmarTone 唔用 vpn 已經上唔到

Netvigator 都仲得

ust個網都唔得,用vpn先得

幫手推 有fd mobile同wifi都係hkbn 佢完全上唔到

Be Water Hong Kong
V for Five Demands

ive個網上唔撚到
csl仲上到

Csl無事

［10月5日蒙面遊行］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

推

外國手足表示：
我一開香港VPN就上唔到LIHKG
關左先上到

Good bye everyone....

Diu
下次要cut

係封左up

改DNS大法得唔得?

cmhk都上唔到點算

3上到

終於到了

用3仔，沒問題

1010 同 netvigator 重上到

公司上到

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

same

公司上唔到LIHKG

屋企hkbn wifi唔得，手機csl data得

Push 自由鳥唔得

緊急法block連登 電訊商做嘢

hkt得

hkt冇事

自由鳥 唔得
HKBN 唔得

我上到喎 手機最後一個月HKBN合約

中移動上到

大家down咗vpn未！！！

3仲上到

屌, 一樣.
個connection仲要斷下斷下

Cmhk 竟然重上到無ban

仆街
上網都要限制

Netvigator + VPN 都得

WEB岩岩上得返
ISP應該配合緊緊急法做緊SETING

SmarTone 上唔到

我用hkbn wifi用到 app

上得番了 利: HKBN用家

推 csl上到

我用hkbn上到喎

去babycondom啦屌

Eduroam上到

HKBN唔得加一

屌你老母

佢實搞，只係時間問題

九倉wifi都上唔到

而家連返wifi上又用到

仲上到

真係要 cut

得番 24m 都係咁話

Sun mobile

Same

又上得返

hkbn 可以上得番了

公司仲上到

唔好啊！！！

上得返+1

依家用緊ust仲上到

smartone 手機上唔到app+web

一樣

暫時重上到

GOV WiFi 上到

相信頭先係test 啦
之後就黎真嫁啦

em HKBN我仲上到

我部cmhk未有事，重上度。

vpn先得

我覺得未必係網絡供應商嘅問題
係到現時為止連登都被人ddos緊

上得返啦！

我唔得ge?!

仆街，PCCW wifi上唔到

web同app都用到，我係31-32嘅eduroam

我反而屋企wifi得電話plan唔得

我都係31-32wo, wtf

可能無,無熄到app, 試下先

有時502bad gateway，不過仲上到

要傾定去邊搬竇啦，到時其他網絡供應商都ban埋就傾唔切啦

屌我有vpn 架

是

上到喎而家

hkbn4g 行數碼通 唔得
數碼通4g 唔得
hkbn 屋企寬頻 得

即係數碼通唔比人手機出街上hihkg?

會唔會係啱啱連登比人ddos所以上唔到？

cmhk can

Smartone上唔到

我用緊HKBN WIFI
web版得

I am ok HKBN wifi